唔瞓嘅你係咪有心事？

大家都辛苦喇，入嚟傾下傾

瞓唔着

做咩？

有心事？定慣咗夜瞓？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

一陣朝早見

突然諗起舊人

心痛

擔心香港 覺得自己好撚渺小
係無帶領下大家都為香港付出左好多
都達唔到我地想要既結果
日日睇完新聞一單又一單
心好攰

夜晚係咁
將呢份掛住放返喺心入面啦
有啲人係好難完全消失

今朝訓太多

點解？

巴打，加油！
聽朝我地再奮鬥

我都係，自己未必出到好多力
好多人都話其實做完未必有結果，但今次我信只要堅持，就一定會有回應
大家都撐住呀！

煲下劇，煲到眼痛就瞓到

而家都好痛
或者可能係我唔想瞓覺

你幾時訓？

覺得所有野都好無能為力
大至香港
小至身邊最親密果個

好多野煩

我未瞓得著
不過其實都幾攰下

因為612我失戀，加上好多事幾時先完幾時先可以贏

抖下啦

做香港人點解咁辛苦

訓啦屌你 聽朝出動

冇朋友可以陪住自己，自己本身又怕寂莫 但又唔想比人知，怕柒 怕比人笑 收埋收埋就係夜訓爆晒情緒出黎

真心嘅，好多時盡咗力就得㗎啦，至少你好努力咁去付出。
至於另一半呢，我就覺得溝通好重要，比大家知道自己諗法。
巴打加油呀，好好支持住！
瞓醒又係新一日㗎啦

例如？

講左

我明，所以有時候覺得連登係個好平台比人叫春。
老實講，我覺得一定要有一個人係你完全信任嘅人比你傾下計，成日收埋真係會好辛苦，會谷到出事㗎。
巴打加油，其實好多人都怕寂寞，你唔洗咁擔心。

巴打加油，失戀係好痛苦，但一定會過去㗎，試下del哂啲嘢先。
香港加油，香港人更加要加油，要好好照顧自己，場仗先會贏

唉，我都想

依排都訓得差

起底
巴打成日失眠？？

唉，好大嘅考驗。
無天災，但偏偏咁多人禍

未瞓得著住
朝早見啦巴打
好好休息

自問自身條件不錯，曾經有好好既圈子同埋伴侶，自己不甘心咁早被困身就提出分手 分開後我ex就識左好多新圈子 生活愈黎愈好好精彩 我就愈黎愈差，冇人陪 冇真心朋友 表面光鮮 夜晚就自己一個鳩下鳩下 好唔開心好辛苦 唔想比朋友知我咁自甘墮落 我自尊心好強

我都係
成日發惡夢
你呢，點解瞓得差？

係
已經好耐

係，要反送中

整咗幅圖，求share出去

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

夜晚諗咩？

雖然我知係連登講對香港絕望會俾人屌
但係其實我一直都係對香港絕望
但係又係果d絕望但死不了心
69 612 616都有企出黎
當我以為 200萬人出黎 真係一個奇蹟 話唔定可以唔洗絕望
結果而家好擔心會唔會再一次失望
我真係好無能為力 唔知自己可以再幫香港做d乜

最近先知另一半嘅某d諗法
自問我係一個直腸直肚 乜都收唔埋 有野就會講出黎
但係另一半係完全相反
好多時唔係去到最惡劣嘅情況
佢都唔肯講自己諗法
我都好想好好溝通 點解佢唔可以乜都開心見誠講
唔好俾我覺得知道果時已經太遲
唉 btw我係絲 多謝你聽我9up一輪

明白，我都同你有少少似，又係ex過得好好，我就鳩下鳩下。
不過認真嘅，試下放鬆少少，唔好收埋自己，嘗試比自己去返不同圈子啦。
人總要move on同pick up返啲嘢。
搵一兩個好朋友傾下啦，會舒服啲

收到
加油

我咁講雖然有D自大 但我係一個比人感覺一定係好多朋友好多人陪多女果種人...我身邊本身有幾個好好既女仔朋友 ，但佢地愈黎愈同我個ex行得埋 ，我失去埋呢幾個frd 其實我00後仲讀緊書，身邊個個圈子都成左形，有固定既人一齊玩 而我就不屬於任何圈子 返學冇乜人理同陪 好多時都自己一個 但又要扮到唔介意咁 扮到冇所謂 其實我真係好唔想自己一個

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

我相信好多人都好絕望，應該話咁嘅情況下，相信無人真係相信會完全成功，但我諗大家都你覺得只要堅持落去，一定會有個比較好嘅結果。
你唔係孤單㗎，有好多人仲同緊你一齊發夢

我明，我覺得有啲男人係咁，所以男女大不同係真嘅
試下慢慢同對方講下你點諗，認真少少咁傾，如果對方真係愛你，會同你好好協調到大家都舒服嘅位

巴打中學？

對

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題
香港就係我心事

心很累

上到大專仲小圈子

應該揀個自己鐘意嘅，定係鐘意自己嘅？
我諗個個都好想揀自己鐘意嘅一齊，但時間耐咗驚變咗自己chur緊人，日日等人覆好痛苦咁

人愈大圈子肯定愈細愈少 個個有左自己獨立想法 價值觀 個個都好易唔中意對方 好難有一班人一齊和平相處到 但我中學已經咁 我以前好善於交際 而家變成咁果個落差感好撚辛苦 根本可以用墜落同折墜黎形容 冇傾訴對象到要上連登叫春 我識好多人，但冇人可以信得過黎傾

最fd個幾個朋友呢？

0

中學假像來，因為日日都需要長時間見，自然好似好好關係。 住hall更加係進化版，住係時日日玩，好似好fd咁，quit完幾個月，得返幾丁友有得閑食飯。

識下校外的人？

難...ig多校外人fol但好似冇認識既必要 突然識人好怪

上連登識

咁你做唔做我朋友

樓豬巴打訓咗？

追蹤咗你
開多啲post!

agree
人越大越少真心朋友係真

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題
心事只有香港

揀個自己鍾意嘅
將來嘅嘢無人知，可能到時會係佢chur你

失眠

真

我完全明白呢種感覺
因為我都係
最有共鳴係「無傾訴對象到要上連登叫春」

未
Btw絲打

大家都加油！
辛苦了，好好支持住

莫講話真心朋友
人越大就好似越少朋友咁
唔知其他巴絲係唔係
至少我係

我有時候都會

呢幾日先開Ac 我會了！

經常失眠，好想早睡早起

好奇你點開ac

我個心裡心裡有個迷

ISP email

我大你少少
由中學開始都做咗好多年CD Rom

好想訓教

位置一變，各有隊友，同你而家生活無關就係咁。

好多失眠巴絲

最sad就係咁
本以為大家經歷過咁多真係可以去到友誼萬歲
但原來友情呢家野同樣都好脆弱
只要可能有一方無再去維繫
另一方就升幾努力都回不到當初

123321

瞓啦，好頭痛
早抖

擔心聽日
擔心後日
擔心大後日

覺得做香港人真係心好累

已經認真講咗好多次 佢個性格都係沉默
有好多下真係認唔住諗 究竟佢係咪唔再愛我

我都係
成日都係咁
琴晚頭痛先瞓得著

關於咩？

1234567